開學想sem break sem break想開學

善心打破零回覆

冇 唔想開學

我到而家都未break仲有一科exam